加國會議員斯威特：政府會否為香港難民開放大門

五眼黃盟

斯威特仲有屌柒中國大使

仲有屌華為

All retweeted

推咗再睇

Push

You are so sweet sir sweet